Проверить работоспособность данного проекта можно двумя способами.
1. Открыть в браузере ссылку https://simple-sentiment-svm.herokuapp.com/
2. Если по ссылке будет возникать ошибка и не будет видно окно с вводом отзыва, тогда откройте Simple sentiment (notebook).ipynb

Как только в браузере будет открыто окно с приложением flask, введите текст и нажмите кнопку "Rate"

Краткое описание реализации.
Для предсказания класса отзыва (позитивный/негативный) используется SVM-классификатор с TF-IDF преобразователем текста в признаки, построенном на базе тренировочного сета products_sentiment_train.tsv. Точность предсказания примерно 81%.
Приложение на flask было размещено на сервисе heroku.

P.S. 
Так как обучающими данными были тексты на английском, тестовый отзыв тоже должен быть на английском, можно взять данные из products_sentiment_test.tsv. 

Описание остальных файлов:
 - Classification preparation.ipynb. Ноутбук с подбором оптимального классификатора и обработкой обучающей выборки
 - Procfile - файл, в котором прописано название исполняемого файла для запуска на heroku
 - requirements.txt - файл, в котором прописаны все библиотеки, используемые для выполнения кода по запуску приложения flask и предсказания результатов
 - script.py - исполняемый на сервере heroku файл
 - sentiment_classifier.py - файл с описанием класса SVM-классификатора и методов предсказания классов
 - SVMTextSentiment.pkl - файл, в котором хранится объект обученного классификатора
 - В каталоге templates хранится html-файл со структурой страницы 